［長文］等我解釋下點解會有百幾人被圍住

我都係比人圍既其中一個

好想講既係根本成件事冇人lead住 成盆散沙咁

重點係冇人敢喺前線同防暴推

佢地行前兩步我地成條戰線即刻係咁退後

搞到愈黎愈散 有啲人仲要中途離隊

其實點解係會無端端比班狗圍？

事源係有個黑警喺花糟上面推個女仔落地

詳情可見隔黎post

見到既人即刻上前圍住條仆街 指住佢黎屌

呢個時候喺後面既防暴即刻衝曬上黎

我地既人即刻走得就走

走唔到既就比狗圍住左喺警處門口

比班狗用亂棍咁毆打

本應仲諗緊會唔會後面有人支援黎救走我地

可惜既係太多隻狗想衝都衝唔到

我地連逃走既路線都冇 比班狗喺入境大樓隔黎個位衝出黎

喺夏愨道由往銅鑼彎方向跳到去另一邊往中環方向

再繼續比狗逐啲逐啲咁逼

唔係唔想團結 而係真係冇人發聲帶住大家

麻煩咁多睇到呢個post既人

12號你地都唔出黎既話我地今晚留守既人既心機就白費曬

香港人 麻煩你地團結啲啦

我都唔想今晚我地百幾條友白白咁犧牲

推

鍵盤戰士都有價值 整理咗戰線幫手做文宣！

推

比多啲人睇到

同我砌多兩下

都係覺得最主要唔夠人
我都係被圍之一

大敗而回

推個女仔嗰下真係好撚仆街
呢一下已經唔係打工仔行為 做撚多左
比人屌黑警真係唔係冇原因

係出龍和到後，畀人逼到分開咗兩班人，一班去咗中環方向，另一班就灣仔方向

其實唔應該畀班狗出龍和道

我都係其中一個比狗圍住既人
基本上係往銅鑼灣方向果條路轉去中環果條路冇啦啦話要沖返入去內街導致到咁多人比狗夾真係個bug黎
到最尾係咁大叫有人暈左都搞左勁耐先搬到佢出去
條友係正我格離暈果刻真係好心痛

Push

lead人嗰啲俾人拉晒一係就流亡海外

人已經唔夠
大台散 啲人跟住散
想衝 叫添馬公園既人落去
我落到去見到極少人
冇左人牆保護 已經令到啲警易入黎
其實仲要係啲警排哂陣先衝
衝啦 衝唔到 條斜坡比人群block左
啲人又唔落黎支援 後路又少左條
之後係立法會前嗰一小眾就比警犬分隔左
就算啲人敢上前線
衝左入去既話都只會比之後黎嗰堆防暴包抄
最後都係籠之鳥

琴晚留守去挑戰警察既係白痴。反惡法變左俾人利用黎反警察，晚上留守守條毛？

有冇人答到我咁急著守係有咩原因？ 點解唔再提早一兩日去做？ 因為一班人做冇咁柒 ? 有種既就答我

其實大台真係最大分化力量，行緊嘅時候已經係咁話到終點就和平解散

簡單d講 烏合之眾

門口嗰班人走唔走到？
比人拉曬？

咁始終佢地有戰術有編制，勝一籌好合理，
第一件事我地冇車擋路支援

對唔住 我冇留到最後
一直退一直退 比狗圍
退到佢地話想開告士打道
明顯唔夠人就走左啦
物資都唔足夠
身上既水同口罩都比哂人

開始有人走出嚟鬧大台分散視線，小心

走左冇人會怪你

但12號一定要出黎

而家我傷住都會出

會啊 請定左假

兄弟
大家都辛苦啦
現場太過亂
冇人lead住
到最後各有各走
越黎越散
不過我相信我地今日係有意義

其實嗰陣有人講話要行返上銅記
因為再退就警署
但係又話上銅記條路有犬
就變左死位

老實說香港唔值得你地犧牲

對唔住 尋晚由衝立法會 再開龍和道 走到告士打道俾狗趕兩三次真係冇曬體力 要走
我都好唔想離開 見到明顯經驗不足
前話退後少少 後面班人就走得太遠但又聚唔翻上前
但中間其實一直都有人叫佢地行前的

狗公

唔完全係因為唔夠人

多謝你地12號仲肯出

我就係中間叫人行前
但嗰陣太多意見
有啲人又話過對面
有啲人又話後面有差佬
資訊太多 好難消化得哂

放心 冇野可以再輸 一定要保住香港

唉 九成都係學生
啲leader已經雨革犧牲哂

你比人拉左 搞左幾耐先放返出黎

後面堅係有差佬
仲要揸左架警車黎探路

辛苦了各位義士

我都係其中一個 條線一推埋嚟就走 分咗2邊 亂到仆街 俾人圍到落角落頭 冇地方走 係咁俾警犬圍 明明大家都舉高雙手冇動作 有個靚仔出聲就即刻俾人夾走咗

百幾人真係唔夠
雨革攻一次龍和道都唔只百幾人咁少啦

而被圍住果百幾人正正係前線最遲走，叫口號叫天橋d人落黎果班，如果影正個樣+事後抄晒牌都幾難搞？
我係其中之一

個時人仲多應該一係全部衝前搏一搏，一係就全部向後 但咁樣就冇意思了

最唔明嘅係點解要跑？點解講左咁多次慢慢告後行就得，點解要唯恐天下不亂咁跑走？知唔知跑走好打擊士氣，叫又叫唔停，要頂嘅時候又唔夠人，咁多人跑又有機會人踩人，知唔知好危險？又唔知跑個方向有冇狗圍又唔知另一邊分散左嘅人嘅情況，自己一班人跑開真係冇咩意思

我係第一批係後面見到有兩隊差佬

本身個陣諗住走，但轉角見到佢地出黎就走返轉頭，點知又有隻交通警圍

最後走咗淨係用電話通知其他人

點只 十幾部相機開晒燈對準個樣影 仲要live 驚死人唔認得你啲記者記塞咗大半逃生路線

幫推，12號見。

但係你諗下 人唔夠
前後都有犬 實走唔甩
點解後尾咁多人上天橋就係因為後面有犬
頂唔到兩邊

我係立法會撤嗰陣比後面屌行撚快啲啦
前面係樓梯 差啲拗柴

講真今晚比人抄曬牌既巴絲打如果你地12號怕再比人拉

唔打算衝前線或者唔出黎絕對冇人會怪你地

你地今晚已經做得好好

雖然頭先現場已經聽到有啲被圍既人唔敢再12號出黎

聽到係有少少心痛

但請放心 你地既付出已經好足夠

但我自己一定會出黎同佢地抗爭到底

就算冇左個degree 影響我grad左搵工都係咁話

條例通過左基本上等同冇曬將來

到時一定會即刻比公安拉上去

所以為左自己為左香港點都要出多一分力

咁多連登仔連登女我地12號立法會見

個個都弱不襟風 乜柒都冇
你叫前排頂 咪即係送人頭俾對家？
我都想頂 但後排一衝就退 前排唔落得單只能夠跟住退 大佬呀望住救得一個救唔到第二個望住佢俾狗撳落地 望住過西行線嗰班俾狗迫埋牆自己：只能敗走內街個心好好受嘅咩…
利申發夢

要有leader

我明，我喺立法會退到添馬，叫啲人唔好跑唔好走咁快咁遠，冇人理，仲比人推話我阻住佢走講真我明有人驚，咁你一開始就唔好企咁前，唔好一下子成條防線冇左先

push

我見斜路封咗都即刻走第二條路落嚟 原本去咗海富
望住斜路嗰班仲依然睇戲花生……

12唔係香港 可以做啲咩幫到手？

佢地目標好明確
逼你地走去空曠地方
一到空曠地方易攻難守 佢地full gear優勢就出晒黎
一逼到去中環碼頭同告士打道呢d地方就無咩可能守到
尤其是告士打道佢後面有間細狗屋可以隨時包抄

睇返其他po話其實上面有犬想係斜坡落黎
佢地幫手頂住喎

唔夠人 冇gear 仲掟 包死得難睇過初一十倍

好似有掟到自己人
仲要物資唔係好夠
掟水

係打仗嘅時候一定唔可以退 有一個人逃走 成隊就會散

所以士氣真係好重要

有冇人可以整支連登旗？我覺得連登巴絲打係時候擔大旗指揮下，好似戰爭咁，冇錯，我地打緊民主戰，有支旗就可以令人知道點樣進退！

我地一起上，個個都係captain Hk

我唔知係咁定點 望到個狗背就回頭
但肯定花生友唔係得斜路嗰班

冇計 上次魚蛋之後d地磚痴曬膠

[連登戒嚴令] 到二讀完前人手置頂所有反送中post及 自動無視所有三毛及失敗主義言論

香港人除咗6月12再出黎之外
推動輿論都好重要

1. 呼籲朋友612再出黎
立會修例 癱瘓立會運作先係最重要
衝擊警察同引火自焚無分別

2. 說服朋友理解衝擊
好重要 俾支持俾勇武派
拉返和理非既政治冷感既人既支持
民意係巿民最大既籌碼
啲人衝擊係果刻覺得 103萬人都無用
和平遊行係無用
用呢種無力感去令人接受衝擊

3. 聚焦目的去政府不問不聞度
唔好俾自己友因103萬人而打飛機
亦唔好俾大眾聚焦暴力流血度
政府正要轉移視線 103萬人（唔止）唔可以被分化

和理非同勇武派其實係互相需要
要勇武派既行動同實際既影響
要和理非既支持同保護

團結呀！香港人！

兩日時間 大家幫手推輿論
等612有更多民意同更好既準備

其實都唔要求和理非衝
至少守下得唔得
只要個人坐係到其實已經幫到好多

巴打保釋左出嚟?

冇威脅力 連揼波鐘都做唔到 只係迫住拎嚟掟
個個都知掟磚先有攻擊力但同時又知有乜後果 冇人敢做
同埋物資呢啲大台都冇埋 只能事前預先準備 俾把長遮嚟都好吖…

「重點係冇人敢喺前線同防暴推」
諗起初一 好多義士係前面冒死擋住啲狗

冇拉返差館

雨傘嗰陣啲物資站好多都係民間自發
只係今次啲人真係當淨遊行
完全冇物資

有又點
今次佢分兩批
首先一排警察
衝唔衝到都好
第二批防暴照包抄

屌垃圾香港01

比佢好清楚咁影到我比狗圍

真係多得佢地唔少

希望親朋戚友唔好睇01呢啲垃圾啦

當然前線要有人都好重點
但係連自己後路都確保唔到
死梗

走喇，出都無出就9叫

有冇人影到黑警推女仔果段片!!!!!!

感恩 今晩出左 十二都會出

應該係話前線完全冇裝備

啲人想衝都衝唔到

根本冇時間準備 執料運過嚟都要時間嘅…
不過留守手足冇物資都企前真係搵命搏

影到既話個黑警可以做下一個朱經緯

希望大家可以各大平台幫手扭正個焦點
612再見

點都好，多謝巴打琴晚為香港留守立法會

防暴警察其實再團結都冇用都係走
主要係唔夠人明明朝早有一百萬人
唉唔知講乜

仆街推個女仔唔撚係人，個fd琴日同我講佢哋係打份工

感謝一班義士，萬事小心

想支持就12號一齊出黎

推個男人都冇咁嬲

推個弱質女流落地真係惹公憤

希望個女仔冇受傷

對唔住，我只係想諗下點團結，唔再令啲人逐人被擊破

下次記得裝備好先衝

今次衝
時間唔岩 太遲衝d人走晒
0準備 連索帶索住鐵馬都無

12號決一死戰自己香港自己救

其實通宵塞馬路無作用，係朝早係打突擊至有效果。

建議大家拎啲類似gopro既action cam

如果星三要佔立法會
真係要好好檢討下今日再定戰略
衝之前至少要佔到添馬公園
同埋夠人包圍到立法會先好衝
唔係又好易兩邊比人夾

係呀 我地成班厹狗衝翻去救佢所以比人拉呀
你滿意未?????????????

佢應該講緊黑警係狗公

執齊裝同改變吓出嚟行嘅心態先啦
再係尋晚咁結果只會一鳩樣

痴線

人地個陣係打旺角魚蛋
你地就係黃絲928戰術
仲有班女企撚左係前排
你估仲係2014?

69百萬遊行可分成兩階段，
請用政府拒絕遊行訴求前，
政府拒絕回應遊行訴求後 分開，
並帶動討論，
義士升級係政府企硬並拒絕引致。

請轉發

唔夠人就應該打遊擊 而唔係硬碰
琴晚打遊擊龍和其實做得好好
但係之後去到告士打道見班狗不斷增加都唔走
咁咪輸咗

當時如果再轉位
佢哋只有不斷跟
而佢佈防一定慢過你
重點：唔夠人就一定要退
散水再重置據點

一時又話唔撚要民陣
一時又話唔撚要大台
一時又話無人lead
最後仲話香港人唔合作團結
琴日有幾多人/家庭第一次出嚟遊行

去遊行之前明明都講過各自盤算點玩
點解仲要歸咎有人分化？
咁點解無plan 嘅又唔提

唔係幾日前嘅宣傳就各自為政 日頭和平遊行夜晚動員留守

究竟仲有邊個可以帶領人群

走啦好嗎
大台係民陣，終點啲人唔散，後面起點啲人點行到終點啊

我認同

我地冇好好守住龍和

今次我都有出去遊行，帶頭真係死先，睇返上一次帶頭個班？佢地分分鐘已經後悔緊做帶頭的角色，唔係話潑冷水，跟本香港人本身都係自私，口講唔係但心入面一定係咁，邊個仲敢做前線，有邊個想中招

根本唔需要守 因為我哋唔夠人
要做嘅係敵進我退

成班狗支援但係大家想對峙
係送死

其實真係需要一班人去指揮成團人，一盤散沙做到既野好有限

如果想進入立法會加入討論
要帶咩設備

真 睇live睇到好嬲 但真係唔夠人 點幫你地手

人就分散晒
邊度都唔夠人
應上無人上
應落無人落

最重要係有班人
講到點最後一戰
講到點樣不散
最後原來係乖乖地準時上班
真係笑撚死我

主要原因冇大台，不過有又大家唔服，其實同張無忌出現前，明教情況一樣，有人無用，香港註定係咁

連登仔，好多戰士，只欠一個機會俾佢地帶頭

要起身返工了

其實面對警犬唔跟規矩隨便濫用警力 我地可以做到啲咩

對比70萬人遊行
最終得返小貓三幾隻留守
驚犬仲多人過你
香港人學人講抗爭

仲妄想有人帶, 要自己執生
好好保護自己, 一開始有俾人拉既覺悟, 所有野都係自發
出到去就要自己有齊裝備, 毛巾, 備用衫, 水, 手套等等
唔好怕俾人拉, 確保後路後隨便做

冇人幫到自己, 大家照顧好自己先唔會又有所謂義士留守俾人拉哂既下場

香港人 加油

你啱！

我都有野唔明，咩學生動員同港獨聯個班本民青狗唔係網上號召人去圍？點解結果會變左冇人lead咁有趣？

講明我絕對唔係屌班抗爭者，而係見到有組織吹雞完又失宗覺得好神奇。

無錯牙ching，雖然政府同晚即刻宣佈二讀
但我地都依然應該相信和理非先係正途

本身立法會係比班和理非係到坐
佢地跟大台走哂
後面啲人又冇補位
瞬間就出左個漏洞然後包抄
同埋嗰陣海富仲衝突緊
嗰邊都唔知立法會冇人

又無線大陸劇睇上腦